同妹夫仆野就唔帶套，同條仔仆就帶，依家有左點好？😔

奶野了...

冇問題呀，作為一隻專業嘅雞，係唔應該揀客。

點好...

重作

隻雞又幾pro

好假 + on9（九成九air time聽到兩個男主持把聲／搶住講 ）

沒野好講

假到仆街

仆乜撚

會唔會係依單野

真心想知乜有人28都咁撚天真架咩..